柒婆去瑞士

有冇瑞士🇨🇭手足熱情歡迎佢？

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務